有無人見到ex生活過得差會覺得心痛

如題，分左手一年有多，一直其他途徑知道ex生活過得嘛嘛，所有野都唔太順，覺得好內疚同好想幫佢

雖然佢今日處境唔係我直接做成，但我覺得好似自己既離開令佢無人guide佢先搞到咁.....

我都知道我唔會同佢起返埋一齊，但我睇住佢咁好心痛..... 有無巴絲有類似經驗可以開解/分享下

利申 我都唔係過得好好其實

咁唔忍心咪一齊返囉
冇成本架

當日分手既無奈就係價值觀同相處上分歧唔識解決，就算而家一齊返都唔會解決到

哂氣啦 你咁既心態 證明左你放唔低
如果有機會一齊番 你9成9應承

如果你係我ex就好

視乎分手原因 非派帽都會嘅 始終幾年感情

真 最緊要咪害新女
唔撚好再拍拖害人呀樓主求下你

唔係喎 好撚開心喎

好正常
你見到嗰fd 做錯某d 抉擇都會諗如果可以一早提佢就好

想睇佢地仆街冚家鏟多d

想佢死快d添

見到ex過得唔好 我突然就覺得好愉悅

見到佢過得唔好 我就放心了

可能佢享受呢